人權法就黎立 求求各位忍手幾日

大家捱左3個月 唔爭在得多個令星期
依加連登中門大開5毛 Mon post狗 風向分化撚齊集
咁大行動都冇DDOS大家諗諗 淋奠落咁大賭注一定想大家一獲熟

忍下手等過左再清算再準備下一波行動

你點

？

可以令佢地停到手

去親前線好多講好左唔做，結果咪又係咁

大家都嬲 我都想繼續 但依加法案係我地救命稻草

推

hold住先，睇定正苦相玩乜先行下一步

前線充斥住大量警畜臥底 大家要諗諗 自己決定

政府就係想要依加依種後果 想大家繼續想分化大家

大量文宣 Twitter 解釋返比外國人知發生咩事

起碼仲有幾個星期先過喎

11月

鬼叫有班柒頭死都要搞咩時間表
完全唔畀人停手

兄弟！一齊拆！
因為個宣言第一段有中共味道呀
中777同習圈套呀

幫手report

對家已起底，見一個report 一個
見圖

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

同時有香港獨立黨出聲明攻擊香港人權及民主法、又有臨時議會成立、又有臨時政府成立、又有連登「我有個讀政治的朋友」寫了香港憲法？同時又有練乙燈出文再提港獨？全部舉動幾日內急急推出，全部都是指向推翻美國「人權及民主法」的保障香港自治的立法前設？全部都是港共用了緊急法之後才忽然出現？

下

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

而且匪政權有籍口取消區議會選舉

睇新聞又話10月14嘅屌

贊成,我地真係要智取....唔好俾仇恨蓋住理性!!!! 等左咁多年,美國人權法係唔可以有任何變數!!!!

10月尾左右先過應該
除左破壞我地仲要識創做

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

希望人權法快D通過啦

今次依一仗唔輸得 對家用盡方法搶焦